蝗同蝻，是但1族大規模侵佔香港，寧願要邊隻？

基本上將來都係蝗蝻兩分天下
如果一定要食其中1舊屎
真係寧願要蝗蟲，最多係無文化同周圍瀨屎
蝻真係太恐怖，打家劫舍，周圍強姦，殺人放火
可能你話蝗都會，不過我覺得蝻既比率高好多
想像下你女友/將來既女/老母有日係街比蝻輪姦至死
難民之父既家人快d因果報應啦

又係呢啲on9二揀一

ok，你要both

唔好幫蝗洗底啦.大把蝗打家劫舍殺人放火,比蝻更兇狠,不過未去到香港姐.

2大豬侯

點解香港每當受到侵犯時都仲要2害選其輕，唔係去解決哂2個問題

何不食肉糜
你覺得可以解決到？
靠而家個垃圾政府同港豬？
醒下啦
第日就算再有痴線政策，最多都係再搞個歌唱集會party比班傻西打卡攞下光環ja

點解一定要揀 點解唔可以全部趕走曬佢地？樓豬正一犯賤

蝗蝻兩大族喺全世界殖民

過多一百年個世界真係唔敢想像

你set前題係解決唔到咁你揀乜春？講到有得揀on99

Yes

佢地一齊黎，自相殘殺，慳香港人時間功夫

不知幾多港女同叉仔拍拖

蝻都搶，d細仔拽到仆街，屌佢都無用

言論及思想操控

兩害取其輕

乜樓主你又覺得可以解決到其中一樣？
根本兩樣都解決唔到

應該話
蝻係做到出面
蝗係做完扮冇
真係蝻好過蝗
敢做敢認先啦